<resources>
    <string name="app_name">Easer</string>

    <!--  PAGE PARAMETRAGE -->
    <string name="param_modifuser">modifier nom d\'utilisateur</string>
    <string name="param_notification">activation des notifications</string>
    <string name="param_cachersaufkiff">cacher mon profil à tous sauf à mes kiffs</string>
    <string name="param_cacheramis">cacher ma position à mes amis</string>
    <string name="param_cachertous">cacher ma position à tous</string>
    <string name="param_inclurefb">ne pas inclure mes amis fb dans les profils proposés</string>
    <string name="param_suppcompte">supprimer mon compte</string>

    <string name="contact_popupnomesssage">Vous êtes bloqué, vous pourrez continuer si elle autorise de nouveau la conversation</string>
    <!-- Strings related to login -->
    <string name="prompt_email">Téléphone</string>
    <string name="prompt_password">Mot de passe</string>
    <string name="action_sign_in">valider</string>
    <string name="enregistrer">s\'enregistrer</string>
    <string name="deconnect">déconnexion</string>
    <string name="contact_nomesssage">Vous ne pouvez plus envoyer de messages</string>
    <string name="homo">homo</string>
    <string name="bi">bi</string>
    <string name="hetero">hetero</string>
    <string name="jesuisplutot">Je suis plutôt</string>
    <string name="selectionne">Selectionne ce qui t\'intéresse</string>
    <string name="oublie">oublié ?</string>
    <string name="param_langue">langue</string>
    <string name="param_verifprofil">faire verifier mon profil</string>
    <string name="contact_localiser">Localiser</string>
    <string name="contact_luine">Lui ne pourra vous localiser que si vous l\'autorisez</string>
    <string name="contact_nbmessage">Vous pouvez envoyer </string>
    <string name="contact_lelocaliser">Vous pouvez le localiser </string>
    <string name="contact_message">messages</string>

    <string name="prenom">Prénom</string>
    <string name="encliquant">En cliquant sur valider vous acceptez les conditions générales d\'utilisation et la politique de confidentialité</string>
    <string name="coderecu">Saisir le code reçu par sms</string>
    <string name="sendcode">Renvoyer le code</string>
    <string name="libsms">Votre mot de passe vous sera envoyé par sms</string>
    <string name="plutot">plutôt</string>
    <string name="fetard">fétard</string>
    <string name="calme">calme</string>
    <string name="amis">amis</string>
    <string name="amour">amour</string>
    <string name="photo">photos</string>
    <string name="pres">présentation</string>
    <string name="jesuis">je suis …</string>
    <string name="ajoutamis">Ajouter un nouvel ami</string>
    <string name="ajoutrep">à partir du téléphone</string>
    <string name="ajouttel">n° de téléphone</string>
    <string name="montel">mon téléphone</string>
    <string name="rep">mon répertoire</string>
    <string name="apartir">à partir de</string>
    <string name="newconv">Nouvelle conversation</string>
    <string name="nomconv">Nom de la conversation</string>
    <string name="nom">Nom</string>
    <string name="ajoutami">ajouter des amis</string>
    <string name="annuler">Annuler</string>
    <string name="tapmes">Taper un message</string>
    <string name="send">Envoyer</string>
    <string name="refuser">Refuser</string>
    <string name="accept">Accepter</string>
    <string name="ajout">Ajouter</string>
    <string name="kiffs">Mes kiffs</string>
    <string name="mesamis">Mes amis</string>
    <string name="inconnus">Mes inconnus</string>
    <string name="restemes">Vous pouvez envoyer 6 messages</string>
    <string name="jevoudrais">Je voudrais le rencontrer</string>
    <string name="jeveuxpas">je ne veux pas</string>
    <string name="map">Map</string>
    <string name="appuielong">Appuie longtemps sur soirée</string>
    <string name="attentionkiff">Attention, ne kiffes pas trop, la jauge va te bloquer</string>
    <string name="continueclic">Pour continuer, cliquez ici</string>
    <string name="soiree">Soirée</string>
    <string name="fetes">Fêtes</string>
    <string name="date">Date</string>
    <string name="horaire">Horaire</string>
    <string name="concert">Concert</string>
    <string name="bar">Bar</string>
    <string name="barnuit">Bar de nuit</string>
    <string name="boitenuit">Boite de nuit</string>
    <string name="debit">Débit d\'alcool</string>
    <string name="autre">autres</string>
    <string name="newuser">nouveau nom utilisateur</string>

    <string name="kiffes">kiffé(e)s</string>
    <string name="fois">fois</string>
    <string name="à">à</string>
    <string name="metres">mètres</string>
    <string name="nouveau">Nouveau</string>
    <string name="kiff">kiff</string>
    <string name="fetessoiree">Fêtes et soirées</string>
    <string name="ilvousreste">Il vous reste un seul kiffe, beurkez plus</string>

    <string name="conditionbouton">En cliquant sur valider vous acceptez les &lt;u>conditions générales d\'utilisation&lt;/u> et la &lt;u>politique de confidentialité&lt;/u>.</string>
    <string name="parametre">Paramètres</string>
    <string name="valider">valider</string>
    <string name="action_connexion">connexion</string>
    <string name="action_sign_in_short">valider</string>
    <string name="coloreaser">#2c2954</string>
    <string name="error_invalid_email">This email address is invalid</string>
    <string name="error_invalid_password">Mot de passe requis</string>
    <string name="error_incorrect_password">Votre mot de passe est incorrect</string>
    <string name="error_field_required">Ce champ est requis</string>
    <string name="renvoiecode"><u>Renvoyer le code</u></string>
    <string name="facebook_app_id">1330559460347061</string>
    <string name="permission_rationale">"Contacts permissions are needed for providing email
        completions."
    </string>
    <string name="action_newuser">Nouvel Utilisateur</string>
    <string name="condition"><![CDATA[<center><b>Conditions générales d\'utilisation et politique de confidentialité</b></center> <br/><br/>
     Mise à jour (10/07/2016)  <br/><br/>Vous trouverez la politique de confidentialité après l’article 15 des conditions générale d’utilisation.<br/><br/><center>Conditions générales d’utilisation</center><br/><br/>Définitions des termes Application : l’application EASER, disponible sur l’App Store d’Apple et le Play Store de Google.<br/><br/>EASER CRÉATION : EASER CRÉATION, Société à responsabilité limitées  au capital de 500 euros et propriétaire et seule exploitante de l’Application EASER et de la marque  EASER CRÉATION. Par abus de langage on utilisera «  Easer » ou  « Easer création » indifféremment dans les présentes conditions générales d’utilisation.<br/><br/> CGU : Les présentes Conditions Générales d’Utilisation.<br/> Membre : Personne inscrite sur l’Application.<br/> Membres Femmes : Membre de sexe féminin au regard de son état civil.<br/> Membres Hommes : Membre de sexe masculin au regard de son état civil.<br/> Passe : Action ayant pour but d’exprimer son manque d’intérêt. Son action est secrète et non-notifiée. Les profils « Passés » n’apparaitront plus sur le fil d’actualité du Membre pour l’avenir.<br/> Like : Action ayant pour but d’exprimer son intérêt. Son action est secrète et non-notifiée, jusqu’à ce que le profil « liké » like lui-même.<br/><br/> Match : Le Match est un événement entre deux profils déclenché par un Like réalisé par chacun des profils. Il témoigne d’un intérêt mutuel et déclenche une notification («Vous avez un Match») qui permet d’ouvrir une discussion.<br/><br/> Messages  : Les Membres qui ont eu un Match et les « amis » peuvent engager l’action conversation dans l’Application. Les Messages sont visibles dans la page « contacts ». Services : Ensemble des services, payants ou non, offerts par  EASER CRÉATION pour favoriser la rencontre virtuelle ou réelle entre les Membres qui se sont croisés et se portent un intérêt mutuel, selon les critères de recherche sélectionnés. Compte : Le compte est l’espace personnel dédié au Membre sur l’Application, auquel il accède en s’inscrivant et en se connectant sur l’Application. Il permet au Membre d’accéder aux Services. Facebook Connect : Fonctionnalité qui permet aux Membres d’utiliser leur compte Facebook pour s’identifier sur l’Application afin de simplifier la procédure d’inscription.<br/><br/>   <b>Article 1 – Champ d’application</b><br/><br/>  Les CGU définissent les droits et obligations des parties dans le cadre de l’utilisation de l’Application. Elles sont le support d’une relation contractuelle entre le Membre et la société  EASER CRÉATION. <br/><br/><b>1.1 Conflit de normes</b><br/><br/>  Les présentes conditions générales d’utilisation (CGU) définissent les principales règles d’utilisation de l’Application. Elles sont complétées par des politiques additionnelles  la Politique de confidentialité – afin de guider plus précisément le Membre dans la manipulation de l’Application.<br/><br/> <b> 1.2 Autonomie des stipulations</b><br/><br/>  Dans l’hypothèse où l’une des stipulations des présentes CGU serait déclarée nulle ou inapplicable par l’effet d’une loi d’un règlement ou d’une décision juridictionnelle émanant d’un tribunal compétent, les autres stipulations conserveront leur validité et leur force, sauf à imaginer que les présentes CGU soient dénaturées ou que cela entraine un déséquilibre significatif des obligations à la charge des parties. <br/><br/> <b>Article 2 – Modification des CGU </b><br/><br/><b>
 2.1Mise à jour</b><br/><br/>   EASER CRÉATION se réserve le droit, à tout moment et de manière unilatérale, de compléter ou de modifier les présentes CGU de la façon qu’elle juge nécessaire, ou de mettre fin aux Services. Le Membre sera informé de la mise à jour des CGU via l’Application et/ou par l’envoi d’un e-mail ou sms à l’adresse ou numéro de téléphone  communiquée par le Membre. Il appartient au Membre de s’assurer de la validité de ce numéro de téléphone ou de cette adresse email. Il incombe au Membre de lire attentivement les CGU lors de leur mise à jour et de prendre pleinement connaissance des modifications engendrées par cette dernière. Le fait que le Membre continue à utiliser les Services de l’Application après la mise à jour des CGU vaut acceptation sans réserve de sa part aux modifications apportées aux CGU. En cas de désaccord avec les modifications des CGU, le Membre a la faculté de mettre fin aux Services et de résilier son Compte conformément à l’article 16.</b><br/><br/> <b>2.2 Application immédiate</b> <br/><br/> Les nouvelles CGU s’appliqueront immédiatement pour les Membres.<br/><br/> <b> Article 3 : Juridictions compétentes et loi applicable</b><br/><br/> <b>3.1 Loi applicable </b><br/><br/> Les présentes CGU sont soumises à la loi française. <br/><br/><b>3.2 Juridictions compétentes</b>  Le Membre s’adressera en priorité à  EASER CRÉATION pour tenter de résoudre amiablement son litige avec  EASER CRÉATION. Toute contestation ou litige relatif à la formation, l’interprétation, l’exécution ou la fin des présentes ou en relation avec les présentes CGU qui n’aurait pu être résolu amiablement sera soumis aux Tribunaux compétents de Paris. <br/><br/> <b>Article 4 : Inscription</b><br/><br/> <b>4.1 Modalités de téléchargement</b><br/><br/>  L’Application est disponible sur les plateformes de téléchargement légal de Apple, Google et Microsoft. Elle est téléchargeable gratuitement sur l’App Store d’Apple, le Play Store de Google sur des iPhones utilisant la version iOS 7.1 ou supérieure, des Smartphones Android utilisant la version 4.0.3 ou supérieure. 4.2 Droit du Membre à l’inscription  Lorsque les conditions nécessaires au statut de Membre sont remplies,  EASER CRÉATION attribue au Membre, à titre personnel, un Compte contenant: Une fiche profil Une boite de messagerie Une option « notifications » <br/><br/><b>4.3 Obligations du Membre à l’inscription</b><br/><br/> Le Membre doit impérativement avoir plus de 18 ans et garantit que toutes les informations qu’il communique lors de son inscription sont véridiques et à jour. L’inscription s’effectue via Facebook Connect, qui permet à  EASER CRÉATION d’utiliser la photo de profil, le prénom, l’âge déduit de la date de naissance et les intérêts du Membre pour lui constituer une fiche « profil »ou par numéro de téléphone. En conséquence, le Membre doit procéder à la vérification de l’authenticité de ses informations sur Facebook préalablement à son inscription aux Services. Lors de l’inscription, le Membre consent aux présentes CGU et à la Politique de confidentialité et s’engage à respecter les obligations à sa charge, notamment celles mentionnées dans le Code de conduite du Membre définit à l’article 9 des présentes CGU. <br/><br/><b>Article 5 : Services et fonctionnalités</b> <br/><br/><b>5.1 Objet des Services</b><br/><br/> L’Application fournit aux Membres de   EASER  un cadre convivial qui favorise la prise de contact avec d’autres Membres se trouvant à proximité ou croisés dans le passé, dans le but d’établir des rencontres virtuelles ou réelles à des fins personnelles et de loisirs. Chaque Membre est libre de discuter et nouer des relations avec d’autres Membres dans le respect des présentes CGU. En aucun cas les Services proposés par  EASER CRÉATION ne peuvent être assimilés à des activités de conseil ou de courtage matrimonial. Ils visent uniquement à faciliter la rencontre par le biais de l’Application selon la localisation et les préférences des Membres, de manière virtuelle ou réelle, entre ceux se portant un intérêt mutuel.<br/><br/> <b> 5.2 - Services aux Membres  Certains Services</b><br/><br/>   EASER  sont disponibles depuis l’Application à titre gratuit (hors coûts de connexion et frais de télécommunication) pour le Membre qui s’engage au respect des présentes CGU, y compris : L’envoi illimité de Likes confidentiels ; L’envoi illimité de Messages en cas de Match ; Visiter de manière illimitée et confidentielle les profils d’autres Membres ; Passer un nombre illimité de Membres ; Bloquer de manière confidentielle tous les Membres dont le comportement justifie ce choix ; Signaler de manière confidentielle tous les Membres dont le comportement est contraire aux présentes CGU ou à la loi applicable; Consulter la liste de Membres passés et bloqués par le passé ; Récupérer les Membres passés ou bloqués par le passé ; Accéder à la liste des Membres croisés pendant toute la période d’utilisation de l’Application; Profiter de l’intégration de plateforme de streaming musical ; Configurer ses préférences de recherche ; Recevoir des notifications ; Inviter des amis ; Consulter les FAQ et le Tutoriel ; Connaître son nombre de Charmes reçus et de Match, sans que ces chiffres ne soient visibles par les autres Membres ; Compléter son profil, dans le respect des présentes CGU ; Effacer ses Messages et  . Les Services payants mis à disposition via l’Application sont accessibles aux Membres par l’achat de Pack, selon les modalités détaillées à l’article 10.1. Un Crédit permet aux Membres d’envoyer un Charme à un autre Membre.<br/><br/> <b>Article 6 : Protection des données personnelles</b><br/><br/> <b>6.1 Responsable de traitement - destinataires des données</b><br/><br/>  Les données collectées sont traitées par : La société  EASER CRÉATION SARL au capital de 500, dont le siège social est situé au 16 bis rue savary à Quimperlé et représentée par son Président, Monsieur Timothée In. Seuls certains salariés des services client et support et responsables habilités de EASER CRÉATION traitent les données personnelles des Membres pour les finalités décrites à l’article 6.2 ci-après. Ces salariés et responsables habilités n’ont accès qu’aux seules données qui leurs sont nécessaires dans le cadre de leurs fonctions.  EASER CRÉATION peut également contracter avec des sous-traitants authentifiés et fiables qui sont susceptibles d’accéder, héberger et/ou traiter certaines données personnelles des Membres pour le compte d’EASER CRÉATION, selon ses instructions, dans le respect de la Politique de confidentialité et qui garantissent la sécurité et la confidentialité des données personnelles des Membres. Ces sous-traitants permettent notamment à  EASER CRÉATION d’établir des statistiques sur les volumes de fréquentation et/ou l’utilisation de l’Application et/ou assurer le bon fonctionnement de l’Application. Les données personnelles d’un Membre identifiées comme « accessibles au public  EASER CRÉATION » à l’article 6.3 ci-après qui figurent sur son profil ne sont accessibles qu’aux autres Membres qui répondent à des critères de recherches compatibles.<br/><br/> <b> 6.2 Finalités des traitements opérés par  EASER CRÉATION :</b><br/><br/> Les données collectées par  EASER CRÉATION sont nécessaires au bon fonctionnement et à l’amélioration des Services de l’Application qui sont proposés aux Membres. Les données collectées permettent également à  EASER CRÉATION de réaliser des études statistiques et analyses de type marketing en rapport avec l’utilisation de l’Application et des Services par les Membres.  EASER CRÉATION peut enfin accéder aux données personnelles des Membres, les conserver et les partager avec des tiers habilités en réponse à une demande légale (mandat de perquisition, ordonnance d’un tribunal ou autre) ou pour se conformer à des obligations légales, réglementaires, judiciaires ou administratives ; déceler ou prévenir des activités frauduleuses ou des atteintes à la sécurité des Services, en application et dans le respect de la loi.<br/><br/> <b> 6.3 Collecte loyale des données personnelles – type de données</b><br/><br/>  Données relatives à l’identité : Le formulaire d’inscription est obligatoire pour accéder aux Services et est récupéré par  EASER CRÉATION auprès de Facebook pour minimiser le formalisme, via Facebook Connect. L’inscription impose au Membre de communiquer certaines de ses données à caractère personnel : Photos : À minima une  photo de profil  publique. Le Membre aura ensuite la possibilité de retirer cette photo et/ou d’ajouter à son Compte, d’autres photos depuis son smartphone. Dans un souci de transparence, les photos publiées doivent représenter le Membre et ne doivent pas tromper les autres Membres sur son apparence. Ces photos ne doivent ni représenter une célébrité, ni inclure le portrait d’un mineur, ni incarner un message raciste, choquant, illégal ou sexuel, ni contenir des informations personnelles. Elles sont publiées dans l’Application sous la seule responsabilité du Membre. En devenant Membre, ce dernier accepte la publication de ses photos dans l’Application. sa date de naissance (seul l’âge déduit de la date de naissance est accessible sur  EASER via Facebook ) son sexe (accessible au public de  EASER) son orientation sexuelle (accessible au public de  EASER) son prénom (accessible au public de  EASER ) ses intérêts (accessibles au public de  EASER ) son nom (inaccessible pour le public de  EASER ) son adresse e-maille numéro de téléphone  (inaccessible pour le public de  EASER ). Le Membre s’engage à vérifier que l’adresse e-mail récupérée via Facebook Connect est valide et/ou à la modifier afin de faciliter la communication avec  EASER CRÉATION. Les autres données personnelles que le Membre peut renseigner dans son Compte, sont facultatives et communiquées à sa seule discrétion (soit directement, soit via Facebook Connect) et sous sa seule responsabilité. L’adresse e-mail, le nom et le numéro de téléphone du Membre demeureront invisibles au public et inconnus de lui. Données relatives à la position (géolocalisation) : L’Application a pour principal intérêt et vocation de permettre aux Membres de retrouver d’autres Membres  proches de manière à faciliter des rencontres  virtuelles et/ou réelles. EASER CRÉATION pourra, en cas de consentement exprès, accéder à la position du Membre, approximativement ou plus précisément en fonction de la technologie utilisée. Le Membre peut revenir gratuitement et à tout moment sur son consentement et désactiver l’option de géolocalisation sur son smartphone. Dans ce cas, le fil d’actualité du Membre n’est plus mis à jour et le Membre ne peut plus voir  les autres Membres. Données relatives aux transactions : EASER CRÉATION ne collecte ni ne traite aucune donnée bancaire. L’App Store d’Apple, le Play Store de Google ont choisi de ne pas communiquer certaines données aux applications mobiles parmi lesquelles figurent les données relatives aux transactions. Ces données sont exclusivement collectées et traitées par ces plateformes, sans que la volonté de EASER CRÉATION ne puisse modifier cette modalité de paiement. Données relatives aux communications échangées : Les messages sont envoyés et stockés sur les serveurs de EASER CRÉATION exclusivement pour assurer le Service de transmission des échanges entre les Membres qui ont eu un Match. Les Messages et   sont strictement privés et n’engagent que les Membres intéressés. Les responsables habilités de  EASER CRÉATION n’exercent aucun droit de regard sur ces conversations, sauf  pour étude statistique ou sur requête judiciaire et/ou conformément aux dispositions législatives ou règlementaires applicables et/ou dans le cadre des éléments de preuve éventuellement fournis à  EASER CRÉATION par un Membre à l’occasion d’un signalement. Par ailleurs, les Messages strictement privés ne seront accessibles ni aux autres Membres non concernés par l’échange, ni à des tiers quelconques. Données relatives aux préférences de recherche : Par défaut, l’Application est paramétrée sur la recherche de Membres de genre adaptés  et sur une tranche d’âge de 18 à 70+ ans. Le Membre peut modifier ces paramètres et renseigner dans l’Application la tranche d’âge et le genre des personnes recherchées (homme et/ou femme) afin d’être mis en relation exclusivement avec les profils croisés qui répondent à ses critères, éventuellement il sera forcé de recréer un profil. Le Membre ne voit alors apparaitre sur son fil d’actualité que les Membres répondant à ses préférences de recherches.    Données relatives au mobile : Lorsque le Membre utilise l’Application,  EASER CRÉATION collecte des journaux serveurs qui peuvent inclure des informations telles que les adresses IP, le système d’exploitation ou les pannes d’application.  EASER CRÉATION n’est pas en mesure d’accéder à l’historique de navigation de ses Membres.<br/><br/> <b> 6.4 Précisions complémentaires sur les données collectées </b><br/><br/> Les données personnelles que le Membre a publiées dans l’Application sont rendues strictement invisibles par  EASER CRÉATION pour les internautes non inscrits et les tiers. La responsabilité de  EASER CRÉATION ne saurait être recherchée pour les données publiées sur  EASER CRÉATION et divulguées par un Membre. Le profil du Membre qui ne correspond pas aux critères de recherches d’autres Membres n’apparaîtra pas sur le fil d’actualité de ces Membres<br/><br/> <b>6.5 Mise en garde des Membres sur les données sensibles</b><br/><br/>  Certaines données sont qualifiées juridiquement de « sensibles » en vertu de l’article 8 de la loi n° 78-17 Informatique et Libertés du 6 janvier 1978. Lors de son inscription sur l’Application, le Membre peut faire le choix de communiquer certaines données sensibles le concernant à l’occasion de sa description telles que, par exemple, son origine ethnique, son orientation sexuelle ou ses opinions politiques.  EASER CRÉATION n’encourage pas le Membre à communiquer des données sensibles aux autres Membres ou à  EASER CRÉATION via l’Application. Si malgré tout, le Membre tient à communiquer de telles données sur son profil, cette communication vaut consentement exprès du Membre à la collecte et au traitement de ces données par  EASER CRÉATION. <br/><br/> <b>6.6 Mention des droits du Membre</b> <br/><br/> Conformément à la loi n° 78-17 du 6 janvier 1978, dite Loi Informatique et Libertés, chaque Membre dispose d’un droit d’accès, de rectification et d’opposition et de suppression sur ses données personnelles. Soucieux des préoccupations de ses Membres,  EASER CRÉATION s’engage à respecter la protection des données personnelles et à traiter ces demandes dans les meilleurs délais. Le Membre peut exercer ses droits, sous réserve de prouver son identité, en envoyant un courrier ou un email à l’adresse mentionnée à l’article 17 des présentes CGU. •Le droit d’accès autorise le Membre à interroger  EASER CRÉATION en vue d’obtenir la communication des données le concernant sous une forme accessible sur le fondement de l’article 39 de la Loi Informatique et Libertés. •Le droit de rectification confère au Membre le droit d’exiger de  EASER CRÉATION que soient rectifiées, complétées, mises à jour ou effacées les données à caractère personnel le concernant qui sont inexactes, incomplètes, équivoques, périmées ou dont l’utilisation, la communication ou la conservation est interdite sur le fondement de l’article 40 de la Loi Informatiques et Libertés ; •Le droit d’opposition confère au Membre le droit de s’opposer sans frais et de manière discrétionnaire, à ce que ses données soient utilisées par  EASER CRÉATION à des fins de prospection, notamment commerciale, sur le fondement de l’article 38 de la Loi Informatique et Libertés. •Le droit de suppression confère au Membre le droit d’exiger l’effacement sans frais de manière discrétionnaire les données communiquées à  EASER CRÉATION, dans la limite toutefois des obligations légales qui incombent à  EASER CRÉATION en sa qualité d’hébergeur. Ces droits ne pourront être exercés que dans la limite des moyens de  EASER CRÉATION dans le cadre de l’utilisation de Facebook Connect. Une partie des données a été communiquée à  EASER CRÉATION via Facebook Connect et ne pourra dès lors être rectifiée sans la coopération  de Facebook. Le Membre peut également procéder de lui-même à la rectification de la plupart des données le concernant sur l’Application elle-même.<br/><br/> <b> 6.7 Absence de cession de vos données personnelles</b><br/><br/>  Les données personnelles, visibles ou non pour les autres Membres, ne sont pas cédées par  EASER CRÉATION auprès de tiers.<br/><br/> <b> 6.8 La conservation des données</b><br/><br/>  EASER CRÉATION conserve les données du Membre pendant toute la durée nécessaire à l’utilisation du Compte du Membre. Par ailleurs, il convient de rappeler que  EASER CRÉATION conformément à son statut d’hébergeur est tenu d’une obligation légale de conserver certaines données à caractère personnel des Membres pendant une durée d’un an sur le fondement de l’article 6, II de la Loi pour la Confiance dans l’Economie Numérique du 21 juin 2004. Au regard du décret du 25 février 2011 relatif à la conservation et à la communication des données, le délai de conservation imposé à  EASER CRÉATION court à compter de la création des contenus pour les données mentionnées aux 1° et 2° de l’article 6, II de la Loi pour la Confiance dans l’Economie Numérique, soit : <br/>L’identifiant de la connexion à l’origine de la communication ; <br/>L’identifiant attribué par le système d’information au contenu ; <br/>Les types de protocoles utilisés ; La nature de l’opération ; <br/>Les dates et heures de l’opération ; <br/>L’identifiant utilisé par l’auteur de l’opération lorsque celui-ci l’a fourni. <br/>Le délai de conservation imposé à  EASER CRÉATION court à compter de la résiliation du Compte ou de la suppression du profil pour les données mentionnées aux 3° du même article, soit : <br/>Les noms et prénoms <br/>Les pseudonymes utilisés <br/>Les adresses de courrier électronique ou de Compte associées <br/>Les numéros de téléphone Le mot de passe ainsi que les données permettant de le vérifier ou de le modifier, dans leur dernière version mise à jour<br/>  EASER CRÉATION s’engage à fournir les meilleurs efforts et tous les moyens en sa possession pour garantir la sécurité optimale des données conservées. Il appartient tout de même au Membre de prendre les mesures appropriées pour protéger ses données.<br/>  EASER CRÉATION refuse de collecter les données d’enfants mineurs. En cas de mensonge d’un Membre concernant sa date de naissance et plus particulièrement en cas d’attestation frauduleuse sur sa majorité, les parents de l’enfant mineur sont invités à avertir  EASER CRÉATION en envoyant un courriel à l’adresse indiquée à l’article 17, afin de demander l’effacement des données.<br/>  EASER CRÉATION s’engage à supprimer l’ensemble des données personnelles concernant l’enfant mineur dans les plus brefs délais.<br/><br/> <b> 6.9 Transfert de données hors UE</b><br/><br/>  Lors de son inscription, le Membre consent expressément à ce que ses données puissent être transmises à des prestataires sous-traitants de  EASER CRÉATION situés hors Union européenne, aux fins de réalisation d’études statistiques et, le cas échéant, d’hébergement des données traitées par l’Application.  EASER CRÉATION garantit que ces transferts sont effectués dans des conditions permettant d’assurer la confidentialité et la sécurité des données et un niveau de protection adéquat dans le respect des dispositions de l’article 68 et 69 de la loi Informatique et Liberté.<br/><br/> <b>Article 7 : Déclaration CNIL</b><br/><br/>  <b>7.1 – Déclaration CNIL</b><br/><br/>  L’Application collectant des informations sur ses Membres, elle a fait l’objet de formalités déclaratives préalables auprès de la CNIL.<br/><br/> <b> Article 8 : Obligations et responsabilité de  EASER CRÉATION</b><br/><br/> <b>8.1 Moyens techniques et sécurité </b><br/><br/>  EASER CRÉATION s’oblige à fournir l’infrastructure et les moyens techniques requis pour la fourniture d’un Service de qualité aux Membres équipés d’un terminal iPhone fonctionnant avec le système d’exploitation IOS 7.1 ou supérieur, des Smartphones Android utilisant la version 4.0.3 ou supérieure.  EASER CRÉATION ne saurait être tenu responsable de tout défaut de fonctionnement du terminal du Membre ou de problème de compatibilité entre l’Application et le terminal. Des mesures sont prises pour minimiser le risque d’accès frauduleux dans le système de  EASER CRÉATION , néanmoins il est impossible de garantir de manière absolue la sécurité d’un réseau.  EASER CRÉATION n’est pas responsable des pannes, interruptions ou du mauvais fonctionnement des Services du fournisseur d’accès à internet du Membre, ainsi que toute cause extérieures ou intérieurs à  EASER CRÉATION qui pourraient interrompre ou endommager l’accès aux Services  EASER CRÉATION. Le Membre doit s’assurer de disposer d’une adresse de messagerie sécurisée. En dépit ou suite à l’omission de ces précautions, le Compte du Membre est susceptible, dans des cas demeurant rares, d’être victime de fraude.  EASER CRÉATION souhaite également prévenir le Membre contre tout risque exceptionnel de réception de Messages indésirables ou de Messages émanant prétendument de  EASER CRÉATION. Le Membre doit être attentif et vigilant afin, si ces hypothèses se réalisent, d’avertir  EASER CRÉATION en envoyant un courrier ou un email à l’adresse communiquée à l’article 17 des présentes.<br/><br/> <b>8.2 Comportements illégaux </b><br/><br/>  EASER CRÉATION et ses partenaires ne pourront être tenus responsables d’actions illégales ou passibles de sanctions pénales, commises par ses Membres, parmi lesquelles et de manière non exhaustive : Tout type d’escroquerie La prostitution Agression L’usurpation d’identité L’atteinte au droit de la propriété intellectuelle d’un tiers.<br/><br/> <b> 8.3 – Système de signalement et de modération communautaire</b><br/><br/>   EASER CRÉATION en tant qu’hébergeur n’est tenu à aucune obligation légale de surveillance du contenu transmis ou stocké via l’Application en vertu de l’article 6, I, 7° de la Loi pour la Confiance dans l’Economie Numérique du 21 juin 2004. Cependant, l’article 6-I-3° de cette même loi impose à  EASER CRÉATION, au titre de son statut d’hébergeur, de prévoir un système de notification afin de signaler les contenus illicites, abusifs et préjudiciables. Dans ce cas, après vérification du Service Client  EASER CRÉATION s’engage à retirer promptement ledit contenu. Au titre de l’article 6-I-5 de la LCEN : la connaissance d’un contenu litigieux est présumée acquise lorsqu’est notifié à l’hébergeur : la date de la notification l’identité de l’émetteur de ce contenu la description des faits litigieux (avec possibilité de joindre des captures d’écran des contenus litigieux) les motifs pour lesquels le contenu doit être retiré  EASER CRÉATION a donc doté l’Application d’un système de modération communautaire permettant aux Membres de signaler les contenus visés à l’article 6 I 7° de la LCEN s’ils constituent notamment l\'apologie des crimes contre l\'humanité, une provocation à la commission d\'actes de terrorisme et leur apologie, l\'incitation à la haine raciale, à la haine à l\'égard de personnes à raison de leur sexe, de leur orientation ou identité sexuelle ou de leur handicap ainsi que notamment la pornographie enfantine, l\'incitation à la violence, l\'incitation aux violences faites aux femmes, ainsi que les atteintes à la dignité humaine. Guidées par une éthique professionnelle particulièrement pointilleuse à cet égard et refusant d’être associé tant à des Membres violents ou insultants qu’à des propos ou contenus illicites, abusifs et préjudiciables, les équipes d’ EASER CRÉATION prennent cette procédure de signalement particulièrement au sérieux. C’est pourquoi, lorsque le contenu publié par un Membre fait l’objet d’un tel signalement, le Membre à l’origine de la publication de ce contenu est susceptible de voir son Compte suspendu / résilié, dans les conditions prévues à l’article 16.4 des présentes, sur la base des éléments de preuve fournis par l’émetteur du signalement et ce, afin d’assurer le retrait du contenu litigieux conformément aux obligations légales de  EASER CRÉATION. Le Membre dont les contenus publiés font l’objet d’un signalement sera informé de la suspension puis de la résiliation de son Compte via l’Application et/ou par e-mail à l’adresse qu’il a communiquée. Il ne sera en aucun cas informé de l’identité du Membre auteur du signalement. En cas de publication de contenu ayant fait l’objet d’une procédure de signalement et susceptible d’être qualifié d’infraction au regard des dispositions législatives et réglementaires en vigueur, le Membre victime de ce contenu est également invité à saisir les autorités de police compétentes. La procédure de signalement mise en place par  EASER CRÉATION ne remplace en rien une éventuelle plainte et procédure judiciaire à l’encontre du Membre à l’origine du contenu litigieux signalé. Tout abus du système de signalement (signalement infondé et effectué de mauvaise foi) sera également considéré comme une violation des présentes CGU et pourra entrainer la suspension / résiliation du Compte du Membre ayant commis un tel abus, conformément à l’article 16.4 des CGU, outre l’application de sanctions pénales conformément à l’article 6 I 4° de la LCEN et des poursuites judiciaires donnant lieu à l’indemnisation des victimes au titre de dommages et intérêts. <br/><br/><b>8.4 – Règles de prudence</b><br/><br/>  Le Membre est seul responsable de la vérification de l’identité des personnes avec qui il pourrait organiser une rencontre « réelle ».  EASER CRÉATION ne saurait être responsable en cas de problème de quelque nature que ce soit émanant d’une rencontre « réelle ».<br/><br/> <b> 8.5 – Manifestation collective </b><br/><br/> Toute utilisation des Services  EASER CRÉATION dans le but d’organiser une réunion collective de ses Membres constitue un détournement du Service. Il est formellement interdit de planifier ou organiser une manifestation sur la voie publique au moyen de l’Application. Si une telle réunion avait lieu, la responsabilité de  EASER CRÉATION ne saurait être recherchée en cas de trouble à l’ordre public ou de quelconque dommage consécutif à de telles réunions.<br/><br/><b> Article 9 : Code de conduite du Membre </b> <br/><br/> <b>9.1 – L’obligation de loyauté et d’honnêteté lors de l’inscription</b><br/><br/>  Afin d’acquérir le statut de Membre, il est nécessaire de rassembler toutes les conditions suivantes : Remplir les conditions de majorité telles que le prévoit la loi française (avoir 18 ans révolus) ; Avoir rempli les informations sur son profil Facebook de manière sincère et véridique. Le Membre doit avoir communiqué le prénom, le sexe, la date de naissance qui lui sont attribués sur son état civil. A défaut, le Membre s’engage à corriger les erreurs sur son profil Facebook et activer la synchronisation des informations entre son profil Facebook et son Comptesi possible ou recréer un compte. Le Membre s’engage par la même occasion à fournir une adresse email valide ; S’engager à tenir régulièrement à jour les informations communiquées en accédant à son Compte depuis l’Application ; Avoir pris connaissance des présentes CGU et les accepter en validant son inscription.  EASER CRÉATION n’a ni l’obligation légale ni les moyens techniques de vérifier l’identité et l’âge des Membres. Cependant en cas de doute, de présence d’éléments suspects ou sur dénonciation d’un tiers via la fonctionnalité « signalement » laissant présumer une usurpation d’identité ou d’informations fictives ou erronées,  EASER CRÉATION procédera à une enquête dans les plus brefs délais et pourra rectifier, le cas échéant, les informations communiquées sans dénaturer le profil du Membre. Pendant toute la durée de l’enquête,  EASER CRÉATION se réserve le droit de suspendre le Compte du Membre suspect et son accès à l’Application et d’effectuer les vérifications nécessaires, en particulier en lui demandant la copie d’une pièce d’identité officielle. Le Membre sera informé de la suspension de son Compte via l’Application et/ou par email envoyé à l’adresse qu’il a communiquée, conformément à l’article 16.4. Dans le cas où le Membre ne serait pas en mesure de communiquer ledit justificatif, ou en cas d’infraction avérée aux présentes CGU,  EASER CRÉATION pourra résilier le Compte du Membre mis en cause conformément aux conditions décrites à l’article 16.4 des présentes. <br/><br/> <b>9.2 L’obligation d’honnêteté et de loyauté pendant l’utilisation</b><br/><br/>  Afin de demeurer Membre, il convient de respecter toutes les conditions suivantes : être honnête et sincère dans ses déclarations. ne mettre en ligne aucune photo de tiers, ni aucune information confidentielle sur autrui telle que des données financières. ne pas publier sur l’Application des contenus et photos pornographiques ou portant atteinte à la pudeur et à la dignité humaine. respecter le caractère privé des contenus et des Messages et   échangés avec d’autres Membres au sein de l’Application et par conséquent de ne pas divulguer le contenu de ces Messages à des tiers. ne pas enfreindre les lois sur la propriété intellectuelle. ne pas troubler l’ordre public. ne pas commettre de délit de diffamation et plus largement à ne pas tenir de propos injurieux en particulier à caractère racial ou discriminatoire. respecter les lois et règlements en vigueur. ne pas proférer d’incitation à la violence ou faire l’apologie du terrorisme, de crimes de guerre ou de crimes contre l’humanité. ne pas enfreindre les règles de bienséance et à demeurer correct vis-à-vis des autres Membres. ne porter atteinte, d’aucune manière que ce soit, au déroulement normal des Services ainsi qu’aux infrastructures de l’Application. ne pas utiliser de robots ou d’outils autres que ceux mis à disposition par  EASER CRÉATION au sein de l’Application lors de la prise de contact avec d’autres. ne pas utiliser l’Application pour organiser des services d’escort. ne pas démarcher d’autres Membres dans le but de promouvoir des produits ou services payants. ne pas divulguer à d’autres Membres ses informations de connexion, en particulier le mot de passe et l’identifiant de son Compte. ne pas faire de publicité ou d’incitation de quelque ordre que ce soit à utiliser tout autre service, concurrent ou pas et à ne pas commettre de délit relevant de la concurrence déloyale. ne pas utiliser l’Application dans le but d’organiser des rassemblements ou des manifestations. Le Membre s’interdit en outre d’effectuer toute copie et/ou diffusion, et/ou transfert de données techniques qu’il intercepterait sur le réseau en lien avec l’Application  EASER CRÉATION.<br/><br/> <b> 9.3 Utilisation personnelle</b><br/><br/>  Le Membre s’engage à utiliser  EASER CRÉATION uniquement à des fins personnelles. Le réseau  EASER CRÉATION ne doit être exploité ni à des fins commerciales, ni promotionnelles ni électorales, ni de recrutement. L’envoi de Messages à but marketing et/ou commercial et/ou de newsletters via la messagerie de  EASER CRÉATION qui incluraient, notamment et de manière non exhaustive, des contenus, indications ou liens hypertextes renvoyant à des sites ou supports de sociétés tierces, et notamment concurrentes de  EASER CRÉATION, est formellement prohibé.<br/><br/> <b> 9.4 Responsabilité du Membre </b><br/><br/> Le Membre est seul responsable de ses actions et des données qu’il publie via l’Application. Si la responsabilité de  EASER CRÉATION venait à être recherchée dans le cadre du non-respect par le Membre de ses obligations, le Membre garantit  EASER CRÉATION contre toute condamnation prononcée à son encontre, trouvant son origine dans la transgression de la loi ou des présentes CGU par le Membre.  EASER CRÉATION n’exerce aucune modération des contenus publiés par les Membres et partagés via l’Application : en particulier, aucune photo, texte et contenu vers lesquels redirigent les liens hypertextes publiés par les Membres ne sont vérifiés par les équipes de  EASER CRÉATION. Le Membre pourra rapporter les contenus illicites, portant atteinte au droit français ou aux présentes CGU au moyen des outils de modération fournis par l’Application conformément à l’article 8.3 des présentes CGU.<br/><br/> <b> 9.5 Photos</b> <br/><br/>  Toutes les photos à caractère pornographique, exhibitionniste portant atteinte à la pudeur et de manière générale contraires à la morale sont formellement prohibées. La publication de telles photos constitue une faute grave, pouvant donner lieu à la suspension et/ou à la résiliation du Compte du Membre, sans exclure d’autres sanctions qui pourraient être prononcées par la justice.<br/><br/> <b> 9.6 Rencontres réelles</b><br/><br/>   EASER CRÉATION met en garde les Membres qui désirent effectuer des rencontres « réelles ». Il appartient entièrement aux Membres de vérifier l’identité des personnes avec qui ils organisent ces rencontres. Le déroulement de ces rencontres « réelles » est organisé indépendamment de  EASER CRÉATION, sous la seule responsabilité des Membres. La responsabilité de  EASER CRÉATION ne saurait être recherchée pour les actes et problèmes, quel qu’en soit la nature, commis ou provoqués par les Membres et/ou ancien Membre lors des évènements se déroulant suite à l’utilisation de l’Application. À cet égard, la messagerie  EASER CRÉATION présente volontairement l’avantage, à nouveau dans le but de préserver la tranquillité et la sécurité de ses Membres, de permettre aux Membres de décider des personnes qui seront autorisées à voir leurs profils et à discuter avec eux, puis à les géolocaliser. Concernant les personnes avec qui le Membre a accepté d’échanger des Messages, il est fortement recommandé de ne pas dévoiler les informations qui n’apparaissent pas sur le profil  EASER CRÉATION telles que le numéro de téléphone, l’adresse ou le nom de famille.  EASER CRÉATION conseille très vivement, par mesure de sécurité, d’organiser les rencontres réelles uniquement dans des lieux publics fortement fréquentés ou de prévenir un proche et de ne dévoiler ses coordonnées qu’après un délai raisonnable.<br/><br/> <b>9.7 Tenue du Compte</b><br/><br/> Le Membre doit consulter régulièrement sa messagerie et ses notifications par lesquelles  EASER CRÉATION le tiendra informé, entre autres, des informations relatives à ses Services et des modifications et mises à jour éventuellement apportées. Ces informations pourront également être envoyées par courriel à l’adresse électronique du Membre obtenue via Facebook Connect. Le Membre peut accéder aux Services de son Compte en se connectant à l’Application au moyen d’un numéro de téléphone et d’un mot de passe confidentiels. Le Membre est seul responsable de ses informations de connexion et doit veiller à ce qu’aucun tiers ne puisse y accéder. En particulier, le Membre garantit  EASER CRÉATION de toute communication ou utilisation ou déclaration faite par l’intermédiaire de son Compte. <br/><br/><b>9.8 Equipements</b><br/><br/>  Les équipements (matériels ou logiciels) nécessaires à l’accès aux Services ainsi que tous les autres frais afférents, y compris les frais de télécommunication sont à la charge exclusive du Membre. Le Membre est seul responsable du matériel utilisé dans le cadre du Service.<br/><br/> <b>Article 10: Communication avec le Membre </b><br/><br/> <b>10.1 – Notifications Push</b><br/><br/> Le Membre pourra recevoir des notifications Push via l’Application afin d’être averti d’évènements importants parmi lesquels, et de manière non exhaustive : Un nouveau match avec un autre membre Un Message ou message vocal reçu de la part d’un autre Membre Un Message de EASER CRÉATION relatif au Compte du Membre Le Membre pourra depuis son Compte régler ses préférences en matière de notifications Push. <br/><br/><b>Article 11: Propriété intellectuelle et industrielle</b> <br/><br/><b>11.1 Prérogatives du droit des marques</b><br/><br/> La marque  EASER et est la propriété exclusive de  EASER CRÉATION SARL. Toute reproduction et/ou usage et/ou apposition partielle ou totale et/ou modification et/ou suppression de la marque et des droits y afférant tels que, pour illustration et de manière non exhaustive, le slogan et le logo proposés par l’Application, par quelque procédé que ce soit, sous quelque forme que ce soit, sur quelque support que ce soit et par quelque media que ce soit, est strictement interdite sans l\'autorisation préalable exprès et écrite de  EASER CRÉATION et est passible de poursuites judiciaires. La marque est protégée par les articles L713-2 et suivants du Code de la propriété intellectuelle actuellement en vigueur en France et ce pour le monde entier.<br/><br/><b> 11.2 Prérogatives du droit d’auteur</b><br/><br/>  Les œuvres originales proposées par  EASER sont la propriété exclusive de  EASER CRÉATION SARL. EASER CRÉATION est titulaire de l’intégralité des droits y afférant. Toute représentation et/ou reproduction et/ou diffusion et/ou exploitation partielle ou totale des contenus et Services proposés par l’Application tels que les logiciels, les animations, les textes, les vidéos, le graphisme et plus largement la structure générale, par quelque procédé que ce soit, sous quelque forme que ce soit, sur quelque support que ce soit et par quelque media que ce soit, est strictement interdite sans l\'autorisation préalable exprès et écrite de  EASER CRÉATION et est passible de poursuites judiciaires. Ces œuvres originales sont protégées aux articles L335-3 et suivants du Code de la propriété intellectuelle actuellement en vigueur en France et ce pour le monde entier.<br/><br/><b> 11.3 La licence </b><br/><br/> Les droits d\'utilisation concédés par  EASER CRÉATION au Membre sont réservés à un usage privé et personnel. Toute autre utilisation par le Membre est interdite sans l\'autorisation de  EASER CRÉATION. Le Membre concède à  EASER CRÉATION et ses partenaires une licence gratuite, non exclusive, pour le monde entier et perpétuelle d’utilisation, reproduction, représentation, modification, traduction de tout élément siège de propriété intellectuelle (textes, photos, vidéos etc.) qu’il sera amené à fournir à  EASER CRÉATION via l’Application dans le but non exclusif de soutenir ses efforts de communication auprès des autres Membres. Cette licence sera exploitée par  EASER CRÉATION dans la limite du respect du droit à l’image, de la protection des données personnelles de l’utilisateur et ce sans dénaturer l’authenticité du profil du Membre et en demeurant conforme à son profil. Cette licence autorise  EASER CRÉATION à rendre ces éléments compatibles avec ses performances techniques ou les formats des supports concernés. Ces droits sont concédés pour le monde entier pour toute la durée d\'exécution des présentes CGU entre le Membre et  EASER CRÉATION. Le Membre demeure propriétaire du contenu et des données personnelles qu’il fournit. Le Membre garantit  EASER CRÉATION contre toute action en justice, recours ou condamnation prononcée à son encontre trouvant son origine dans la violation par le Membre de la propriété intellectuelle d’un tiers. Le Membre garantit  EASER CRÉATION de toutes réclamations ou dommages qui pourraient en résulter.<br/><br/><b> Article 12 : Concurrence déloyale </b><br/><br/> Il est formellement prohibé de concevoir un produit similaire à l’Application ou d’en créer une dérive, et plus largement de se rendre coupable de parasitisme, d’actes d’imitation, de dénigrement ou tout autre acte constitutif de concurrence déloyale. Le cas échéant,  EASER CRÉATION se réserve le droit d’assigner le Membre en vue d’obtenir réparation intégrale du préjudice que lui causé le Membre. Le Membre s’expose à de lourdes sanctions juridiques s’il réussit ou tente d’accorder des licences ou sous-licences, vendre, revendre, transférer, céder, distribuer ou exploiter commercialement d\'une autre manière ou mettre à la disposition de tiers les Services ou l\'Application d\'une quelconque façon.<br/><br/><b> Article 13 : Fin du contrat </b><br/><br/><b> 13.1 Désactivation du Compte par le Membre </b><br/><br/> Le Membre peut tout le temps désactiver son Compte sans préavis via l’Application s’il ne souhaite plus y être visible. Lors de la désactivation du profil : Le profil du Membre sera rendu invisible aux autres Membres pour le passé et l’avenir. Il n’existe aucune incidence sur l’obligation légale de conservation des données. En cas de réactivation du Compte dans la période de 1 an ayant suivi la clôture du Compte, les données conservées pourront être réaffectées à son profil et le profil redevient visible.<br/><br/><b> 13.2 Désinstallation de l’Application par le Membre</b><br/><br/>  Le Membre peut désinstaller l’Application de son mobile à tout moment sans préavis. Par conséquent, le Membre ne pourra plus avoir accès à l’Application à moins de la télécharger à nouveau. Lors de la désinstallation de l’application : Le profil du Membre sera rendu invisible aux autres Membres pour le passé et l’avenir ; Il n’existe aucune incidence sur l’obligation légale de conservation des données ; En cas de réactivation du Compte dans la période de 1 an ayant suivi la clôture du Compte, les données conservées pourront être réaffectées à son profil et le profil redevient visible. Toutefois, il est recommandé de se déconnecter de l’Application avant de la désinstaller. A défaut le profil peut être inaccessible.<br/><br/> <b> 13.3 Suppression du Compte par le Membre </b> Le Membre peut décider de supprimer définitivement son Compte en envoyant un email ou un courrier à  EASER CRÉATION dont l’adresse postale et l’adresse électronique apparaissent à l’article 14 des présentes, à tout moment et sans préavis. Par conséquent le profil du Membre sera définitivement supprimé et certain de ses données conservées pendant un an en vertu des obligations légales qui pèsent sur  EASER CRÉATION. Lorsque le Membre désire recommencer à utiliser l’Application, il est dans l’obligation de s’inscrire dans les mêmes conditions qu’une première inscription. Lors de la suppression du Compte : Le profil du Membre sera rendu invisible aux autres Membres ; Les données du Membre seront conservées pendant un an à compter de cette date au regard notamment des obligations légales qui pèsent sur  EASER CRÉATION selon les modalités développées à l’article 6.6 des présentes<b/><br/><br/> Le Membre ne peut pas réactiver son ancien Compte.<br/><br/><b> 13.4 – Suspension / Résiliation du Compte par  EASER CRÉATION en cas de manquement d’un Membre aux CGU  En cas de manquement d’un Membre aux CGU,</b><br/><br/> son Compte peut à tout moment être suspendu à titre conservatoire puis résilié de plein droit par  EASER CRÉATION.  EASER CRÉATION pourra suspendre le Compte du Membre pendant la durée nécessaire aux vérifications menées par le service client d’ EASER CRÉATION à la suite d’un signalement conformément à l’article 8.3 ou en cas de manquement présumé aux CGU susceptible d’être réparé. Le Membre dont le Compte est suspendu sera informé par  EASER CRÉATION de cette décision par l’envoi d’une notification sur l’Application et/ou par email. Le Membre est invité à prendre contact avec le service client d’ EASER CRÉATION par e-mail afin d’obtenir de plus amples informations sur les motifs de la suspension de son compte, faire valoir ses observations éventuelles et/ou apporter la preuve que le manquement a été réparé. Si dans les 30 jours de la notification de suspension du Compte, le Membre n’a pas contacté le service client d’ EASER CRÉATION ou si les éléments fournis par le Membre au service client n’ont pas permis de réparer le manquement,  EASER CRÉATION pourra notifier au Membre la résiliation de son Compte via l’Application et/ou par email et informer le Membre de la durée pendant laquelle il ne pourra se réinscrire à l’Application. A défaut de précision, cette durée est fixée à 3 ans à compter de la notification de la résiliation du Compte. Lors de la résiliation du Compte : Le profil du Membre sera rendu invisible aux autres Membres ; Les données du Membre seront conservées pendant un an à compter de cette date au regard notamment des obligations légales qui pèsent sur  EASER CRÉATION selon les modalités développées à l’article 6.6 des présentes ; Le Membre ne pourra pas réouvrir de Compte pendant une durée maximale de 3 ans à compter de la notification de la résiliation du Compte.<br/><br/><b> 13.5 Résiliation des Comptes inactifs par  EASER CRÉATION</b><br/><br/>  A compter du 1er janvier 2017, au plus tard,  EASER CRÉATION procèdera à la suppression des Comptes inactifs, tels que définis ci-après Un Compte est considéré comme inactif si, pendant une période continue d’un an, : L’Application du Membre n’a pas établi de contact avec les serveurs d’EASER CRÉATION (notamment du fait de la désactivation de l’option de géolocalisation) ; et Le Membre n’a pas utilisé l’Application Il est précisé que ces critères sont cumulatifs. Le Membre sera informé par e-mail, à l’adresse qu’il a renseignée dans l’Application, de la suppression de son Compte moyennant un préavis raisonnable. Article 14 : Contact  EASER CRÉATION peut être contacté par courrier au 16 b rue savary, 29300 Quimperlé. Le Membre peut aussi contacter  EASER CRÉATION par courrier électronique à l’adresse suivante : easercreation.sup.me@gmail.com Article 15 : Clause de confidentialité  Ni  EASER CRÉATION ni le Membre ne sont autorisés à divulguer des informations sur le contrat les liant en cas de litige et chacune des parties s’engage à respecter une clause de confidentialité qui l’oblige à préférer une négociation confidentielle en cas de différend. <br/><br/><center><b>  Politique de confidentialité </b></center><br/><br/><b> Article 1 : Protection des données personnelles</b><br/><br/><b>  1.1 Responsable de traitement - destinataires des données </b><br/><br/> Les données collectées sont traitées par : La société EASER CRÉATION SARL au capital de 500 € dont le siège social est situé au 16 bis rue savary à Quimperlé et représentée par son Gérant, Monsieur Timothée In. Seuls certains salariés des services client et support et responsables habilités d’EASER CRÉATION traitent les données personnelles des Membres pour les finalités décrites à l’article 1.2 ci-après. Ces salariés et responsables habilités n’ont accès qu’aux seules données qui leurs sont nécessaires dans le cadre de leurs fonctions. EASER CRÉATION peut également contracter avec des sous-traitants authentifiés et fiables qui sont susceptibles d’accéder, héberger et/ou traiter certaines données personnelles des Membres pour le compte d’EASER CRÉATION, selon ses instructions, dans le respect de la Politique de confidentialité et qui garantissent la sécurité et la confidentialité des données personnelles des Membres. Ces sous-traitants permettent notamment à EASER CRÉATION d’établir des statistiques sur les volumes de fréquentation et/ou l’utilisation de l’Application et/ou assurer le bon fonctionnement de l’Application. Les données personnelles d’un Membre identifiées comme « accessibles au public EASER » à l’article 1.3 ci-après qui figurent sur son profil ne sont accessibles qu’aux autres Membres qui répondent à des critères de recherches compatibles.<br/><br/> <b>  1.2 Finalités des traitements opérés par EASER CRÉATION</b><br/><br/> Les données collectées par EASER CRÉATION sont nécessaires au bon fonctionnement et à l’amélioration des Services de l’Application qui sont proposés aux Membres. Les données collectées permettent également à EASER CRÉATION de réaliser des études statistiques et analyses de type marketing en rapport avec l’utilisation de l’Application et des Services par les Membres. EASER CRÉATION peut enfin accéder aux données personnelles des Membres, les conserver et les partager avec des tiers habilités en réponse à une demande légale (mandat de perquisition, ordonnance d’un tribunal ou autre) ou pour se conformer à des obligations légales, réglementaires, judiciaires ou administratives ; déceler ou prévenir des activités frauduleuses ou des atteintes à la sécurité des Services, en application et dans le respect de la loi.<br/><br/> <b>  1.3 Collecte loyale des données personnelles – type de données</b><br/><br/> Données relatives à l’identité : Le formulaire d’inscription est obligatoire pour accéder aux Services et est récupéré par EASER CRÉATION, dont une part auprès de Facebook pour minimiser le formalisme, via Facebook Connect. L’inscription impose au Membre de communiquer certaines de ses données à caractère personnel : <br/> • Photos : A minima une photo de profil publique. Le Membre aura ensuite la possibilité de retirer cette photo et/ou d’ajouter à son Compte, d’autres photos depuis son compte Facebook ou son smartphone. Dans un souci de transparence, les photos publiées doivent représenter le Membre et ne doivent pas tromper les autres Membres sur son apparence. Ces photos ne doivent ni représenter une célébrité, ni inclure le portrait d’un mineur, ni incarner un message raciste, choquant, illégal ou sexuel, ni contenir des informations personnelles. Elles sont publiées dans l’Application sous la seule responsabilité du Membre. En devenant Membre, ce dernier accepte la publication de ses photos dans l’Application.    <br/>• sa date de naissance (seul l’âge déduit de la date de naissance est accessible sur EASER via Facebook)   <br/> • son sexe (accessible au public de EASER )    • son prénom (accessible au public de EASER )    <br/>• ses intérêts (accessibles au public de EASER )  <br/>• son nom (inaccessible pour le public de EASER )  <br/> • son adresse e-mail (inaccessible pour le public de EASER ). Le Membre s’engage à vérifier que l’adresse e-mail récupérée via Facebook Connect est valide et/ou à la modifier afin de faciliter la communication avec EASER. Les autres données personnelles que le Membre peut renseigner dans son Compte, sont facultatives et communiquées à sa seule discrétion (soit directement, soit via Facebook Connect) et sous sa seule responsabilité. Un Membre peut ainsi autoriser l’accès à sa liste d’amis sur Facebook afin d’interagir en fonction d’éventuels amis en commun. Le Membre pourra également communiquer à EASER CRÉATION son numéro de téléphone mobile afin de recevoir des alertes par SMS. En tout état de cause, l’adresse e-mail, le nom et le numéro de téléphone du Membre demeureront invisibles au public et inconnus de lui. Données relatives à la position (géolocalisation) : L’Application a pour principal intérêt et vocation de permettre aux Membres de retrouver d’autres Membres de manière à faciliter des rencontres virtuelles et/ou réelles. Une autorisation est demandée au Membre pour collecter et traiter les données relatives à sa géolocalisation de manière à permettre à EASER CRÉATION d’identifier ses points de croisements avec d’autres Membres ayant accepté d’être géolocalisés. Les points de croisement permettent à EASER CRÉATION d’alimenter le fil d’actualité du Membre en lui présentant les profils de Membres qu’il a croisés et qui correspondent à ses critères de recherche. EASER CRÉATION pourra, en cas de consentement exprès, accéder à la position du Membre, approximativement ou plus précisément en fonction de la technologie utilisée. EASER CRÉATION ne reconstitue pas les déplacements et/ou itinéraires de ses Membres et rappelle ne répertorier que des points de croisement entre les Membres. À aucun moment la localisation exacte ou l’itinéraire d’un Membre ne sont visibles pour les autres Membres. Le Membre peut revenir gratuitement et à tout moment sur son consentement et désactiver l’option de géolocalisation sur son smartphone. Dans ce cas, le fil d’actualité du Membre n’est plus mis à jour et le Membre ne peut plus voir quels sont les autres Membres qu’il/elle a croisé(s) postérieurement à la désactivation de l’option de géolocalisation. Données relatives aux transactions : EASER CRÉATION ne collecte ni ne traite aucune donnée bancaire. L’App Store d’Apple, le Play Store de Google ont choisi de ne pas communiquer certaines données aux applications mobiles parmi lesquelles figurent les données relatives aux transactions. Ces données sont exclusivement collectées et traitées par ces plateformes, sans que la volonté d’EASER CRÉATION ne puisse modifier cette modalité de paiement. Données relatives aux communications échangées : Les messages sont envoyés et stockés sur les serveurs de EASER CRÉATION exclusivement pour assurer le Service de transmission des échanges entre les Membres qui ont eu un Match. Les Messages et messages vocaux sont strictement privés et n’engagent que les Membres intéressés. Les responsables habilités d’Easer création n’exercent aucun droit de regard sur ces conversations, sauf pour études statistiques dans le but d’améliorer ses services ou  sur requête judiciaire et/ou conformément aux dispositions législatives ou règlementaires applicables et/ou dans le cadre des éléments de preuve éventuellement fournis à EASER CRÉATION par un Membres à l’occasion d’un signalement. Par ailleurs, les Messages strictement privés ne seront accessibles ni aux autres Membres non concernés par l’échange, ni à des tiers quelconques. Données relatives aux préférences de recherche: Par défaut, l’Application est paramétrée sur la recherche de Membres de genre compatible et sur une tranche d’âge supérieure à 18 ans. Le Membre ne voit alors apparaitre sur son fil d’actualité que les Membres répondant à ses préférences de recherches.    Données relatives au mobile: Lorsque le Membre utilise l’Application, EASER CRÉATION collecte des journaux serveurs qui peuvent inclure des informations telles que les adresses IP, le système d’exploitation ou les pannes d’application. EASER CRÉATION n’est pas en mesure d’accéder à l’historique de navigation de ses Membres. <br/><br/><b> 1.4 Précisions complémentaires sur les données collectées </b><br/><br/>Les données personnelles que le Membre a publiées dans l’Application sont rendues strictement invisibles par EASER CRÉATION pour les internautes non-inscrits et les tiers. La responsabilité de EASER CRÉATION ne saurait être recherchée pour les données publiées sur EASER CRÉATION et divulguées par un Membre. Le profil du Membre qui ne correspond pas aux critères de recherches d’autres Membres qu’il a pu croiser n’apparaîtra pas sur le fil d’actualité de ces Membres<br/><br/> <b> 1.5 Mise en garde des Membres sur les données sensibles </b><br/><br/>Certaines données sont qualifiées juridiquement de « sensibles » en vertu de l’article 8 de la loi n° 78-17 Informatique et Libertés du 6 janvier 1978. Lors de son inscription sur l’Application, le Membre peut faire le choix de communiquer certaines données sensibles le concernant à l’occasion de sa description telles que, par exemple, son origine ethnique, son orientation sexuelle ou ses opinions politiques. EASER CRÉATION n’encourage pas le Membre à communiquer des données sensibles aux autres Membres ou à EASER CRÉATION via l’Application. Si malgré tout, le Membre tient à communiquer de telles données sur son profil, cette communication vaut consentement exprès du Membre à la collecte et au traitement de ces données par EASER CRÉATION.<br/><br/><b> 1.6 Mention des droits du Membre</b><br/><br/> Conformément à la loi n° 78-17 du 6 janvier 1978, dite Loi Informatique et Libertés, chaque Membre dispose d’un droit d’accès, de rectification et d’opposition et de suppression sur ses données personnelles. Soucieux des préoccupations de ses Membres, EASER CRÉATION s’engage à respecter la protection des données personnelles et à traiter ces demandes dans les meilleurs délais. Le Membre peut exercer ses droits, sous réserve de prouver son identité, en envoyant un courrier ou un email à l’adresse mentionnée à l’article 17 des présentes CGU.    •Le droit d’accès autorise le Membre à interroger EASER CRÉATION en vue d’obtenir la communication des données le concernant sous une forme accessible sur le fondement de l’article 39 de la Loi Informatique et Libertés.    •Le droit de rectification confère au Membre le droit d’exiger de EASER CRÉATION que soient rectifiées, complétées, mises à jour ou effacées les données à caractère personnel le concernant qui sont inexactes, incomplètes, équivoques, périmées ou dont l’utilisation, la communication ou la conservation est interdite sur le fondement de l’article 40 de la Loi Informatiques et Libertés ;    •Le droit d’opposition confère au Membre le droit de s’opposer sans frais et de manière discrétionnaire, à ce que ses données soient utilisées par EASER CRÉATION à des fins de prospection, notamment commerciale, sur le fondement de l’article 38 de la Loi Informatique et Libertés.    •Le droit de suppression confère au Membre le droit d’exiger l’effacement sans frais de manière discrétionnaire les données communiquées à EASER CRÉATION, dans la limite toutefois des obligations légales qui incombent à EASER CRÉATION en sa qualité d’hébergeur. Ces droits ne pourront être exercés que dans la limite des moyens de EASER CRÉATION dans le cadre de l’utilisation de Facebook Connect. Une partie des données a été communiquée à EASER CRÉATION via Facebook Connect et ne pourra dès lors être rectifiée sans la coopération  de Facebook. Le Membre peut également procéder de lui-même à la rectification de la plupart des données le concernant sur l’Application elle-même.<br/><br/><b>1.7 Absence de cession de vos données personnelles </b><br/><br/> Les données personnelles, visibles ou non pour les autres Membres, ne sont pas cédées par EASER CRÉATION auprès de tiers.<br/><br/><b>  1.8 La conservation des données</b><br/><br/> EASER CRÉATION conserve les données du Membre pendant toute la durée nécessaire à l’utilisation du Compte du Membre. Par ailleurs, il convient de rappeler que EASER CRÉATION conformément à son statut d’hébergeur est tenu d’une obligation légale de conserver certaines données à caractère personnel des Membres pendant une durée d’un an sur le fondement de l’article 6, II de la Loi pour la Confiance dans l’Economie Numérique du 21 juin 2004. Au regard du décret du 25 février 2011 relatif à la conservation et à la communication des données, le délai de conservation imposé à EASER CRÉATION court à compter de la création des contenus pour les données mentionnées aux 1° et 2° de l’article 6, II de la Loi pour la Confiance dans l’Economie Numérique, soit :    • L’identifiant de la connexion à l’origine de la communication ;    • L’identifiant attribué par le système d’information au contenu ;    • Les types de protocoles utilisés ;    • La nature de l’opération ;    • Les dates et heures de l’opération ;    • L’identifiant utilisé par l’auteur de l’opération lorsque celui-ci l’a fourni. Le délai de conservation imposé à EASER CRÉATION court à compter de la résiliation du Compte ou de la suppression du profil pour les données mentionnées aux 3° du même article, soit :    • Les noms et prénoms    • Les pseudonymes utilisés    • Les adresses de courrier électronique ou de Compte associées    • Les numéros de téléphone    • Le mot de passe ainsi que les données permettant de le vérifier ou de le modifier, dans leur dernière version mise à jour EASER CRÉATION s’engage à fournir les meilleurs efforts et tous les moyens en sa possession pour garantir la sécurité optimale des données conservées. Il appartient tout de même au Membre de prendre les mesures appropriées pour protéger ses données. EASER CRÉATION refuse de collecter les données d’enfants mineurs. En cas de mensonge d’un Membre concernant sa date de naissance et plus particulièrement en cas d’attestation frauduleuse sur sa majorité, les parents de l’enfant mineur sont invités à avertir EASER CRÉATION en envoyant un courriel à l’adresse indiquée à l’article 17, afin de demander l’effacement des données. EASER CRÉATION s’engage à supprimer l’ensemble des données personnelles concernant l’enfant mineur dans les plus brefs délais.<br/><br/><b>  1.9 Transfert de données hors UE</b><br/><br/> Lors de son inscription, le Membre consent expressément à ce que ses données puissent être transmises à des prestataires sous-traitants de EASER CRÉATION situés hors Union européenne, aux fins de réalisation d’études statistiques et, le cas échéant, d’hébergement des données traitées par l’Application. EASER CRÉATION garantit que ces transferts sont effectués dans des conditions permettant d’assurer la confidentialité et la sécurité des données et un niveau de protection adéquat dans le respect des dispositions de l’article 68 et 69 de la loi Informatique et Liberté.<br/><br/> <b>Article 2 : Déclaration CNIL</b><br/><br/>   <b>2.1 – Déclaration CNIL</b><br/><br/>  L’Application collectant des informations sur ses Membres, elle a fait l’objet de formalités déclaratives préalables auprès de la CNIL.]]></string>
    <string name="title_activity_settings_easer">Settings</string>

    <!-- Strings related to Settings -->

    <!-- Example General settings -->
    <string name="pref_header_general">General</string>

    <string name="pref_title_profil">Cacher mon profil</string>
    <string name="pref_title_gps">Cacher ma position à mes amis</string>
    <string name="pref_title_notification">Activation des notifications</string>
    <string name="pref_title_gps_tous">Cacher ma position à tous</string>
    <string name="pref_title_facebook_amis">Ne plus me proposer mes amis fb dans profils proches</string>
    <string name="pref_description_social_recommendations">Recommandé pour être trouver sur la carte par les profils
    </string>

    <string name="pref_title_display_name">Pseudo</string>


    <string name="pref_title_display_id">Votre ID</string>


    <string name="pref_title_add_friends_to_messages">Add friends to messages</string>
    <string-array name="pref_example_list_titles">
        <item>Always</item>
        <item>When possible</item>
        <item>Never</item>
    </string-array>
    <string-array name="pref_example_list_values">
        <item>1</item>
        <item>0</item>
        <item>-1</item>
    </string-array>


</resources>
